你地隻m.2 ssd拎左黎做咩？

我拎左黎裝windows

Bt

boot win10

點解會有負皮

玩 vsan

拎左黎放AV

個答案夠創意嘛？

代替左原本隻ssd做C driver

拎黎𠝹下條j 應該唔差

做間尺

手指

搽牛油

裝OS 啦緊係

擺games

裝windows同裝game

拎左去賣

如果要洗機啲game要移走佢好麻煩

定係你切咗個分區俾game用？

唔洗機